傳 NVIDIA RTX 3000 下年用返 7nm TSMC

點睇

NVIDIA會在2021年將Ampere GPU訂單——也就是新的RTX 30系列遊戲卡也轉向7nm製程，而且訂單量不少。至於轉單的原因，一方面是2021年台積電的7nm晶片報價會比較親民，另一方面則是要規避風險，三星的8nm產能還是有點問題。

硬件台癲狗卡主: 又話回收, 回收左未呀dllm

rtx 3090ti

是撚但啦快啲出貨 訂撚左個幾月仲未有卡拎

PCM垃圾鳩吹自製fakenews就無責任
屌鳩佢傳fakenews就癲狗
好波呀

這裡是連登

咪理d 傻閪啦

信錯source 抽錯水落唔到台就係咁

一早要啦samsung產能廢到笑 3070應該出年都買唔到 剩係3080都比唔足

第一批真係白老鼠

仍然等緊大容量版本RTX 3070

屌咁而家買3xxx咪超級大傻仔

玩得3080/3090嘅user
唔會諗咁多啦

諗多左 就算真 新果批應該會當S賣 正價不變 炒價不變

nvidia喺美國用盡方式打擊炒價
香港代理用盡方法推高炒價

香港買卡都係不了
寧願等

2張3090收山了

我唔係幾信唔care

第一水買得既心態都係有新就追新架啦
到時真係出3090s/ti既咪又係到時再換

Big Navi大貨既話唔知老黃今次會俾三叔整唔見幾多market share呢

Care黎做咩
有卡玩就得
Render好正

又好
到時叫醒我

1080ti上3090
4k 終於可以玩全ultra

出ti應該可以慳電同冇咁熱
至於性能提升幾多就睇刀法啦

藍莓清好波